髮型jj, 如果想電到咁應該點講？

係香港次次電完，都係變莫札特果隻好想死，明明都有比相髮型師睇
香港是咪冇人識電呢type?

唔洗電

?

Mk

公仔麵頭

除褲俾啲鳩毛髮型師睇

明眼人一睇就知唔係靠電出嚟
髮型師又賺一筆

唔趕頭趕命 已經偷笑啦

曲架頭

我想電到似鳩毛

電/夾 完再gel

夾：

淨gel:

用咁多gel...
不如用紅毛泥吖

你張相都係用好多gel

係咪以為少少gel 就有定力
易洗甩嘅gel 落多其實係正常